一人一個上網買衫買褲的網站

請出招

Taobao

Mr. Porter

Centz

Mltd

想知咩網會有oversize賣

ssense

Asos

有冇d shipment 可以介紹番
香港買衫褲真係好貴

代購好貴

留名

Zalora Asos

夢展望

Gmarket

Amazon

graniph jp

冇卡?

Mr porter
免運費

End clothing
要運費但周不時有discount code

有時去norse store
主要買norse project

Matchesfashion
Hi-end 野多啲 可以望吓

想問下點樣先會有discount code?
做member 就有？？

咩卡？信用卡？？

其實係想買graphic t 多
出面買成三四百蚊件
質地又唔係話好
所以先想問咁多巴絲有咩website 可以介紹番

係咪免運？
d promotion code 點攞？？

原來樓豬係伸手黨

問下就話係伸手黨